av撚中置speaker推介

屋企隻中置無乜力水，人聲唔出，around 3k 有無推介？

十連初試

2

屌speaker 屌穿左點算

sorry 睇錯topic 我而家走。。。

3

4

5

6

7

8

9

睇av都咁有要求

話你戇鳩驚你嬲

10

咁撚串唔怪得冇人理你
開左6日仲單機緊on9仔

咁樣叫串？難怪你地只係識帶住個幾千蚊既耳機仔係度打飛機

一開口就話人on9唔係串係咩